開心速遞（297）劇透者聯盟

編劇睇連登

劇透死全家

連登已取代高登

勞麗嫦係咪長駐

勞麗嫦

愛因斯坦長駐？

又勞麗嫦

劇透又有咩好怕喎

廢老根

唔好上討論區

唔好用電話就得

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

勞麗嫦係咪 全套劇最有錢

睇完返工

IT友劇透

希望cap 低劇透死全家

專登劇透

do this all day

劇透死全家
我老豆都笑咗

i can do this all day
captain peter

最後出手打人

三條友會唔會比人打

NOKIA

I can do it all day

賤精Router

nokia

連電話都換埋

掟死人

依部野掟得死人

Bonnie

3310

英隊

自己怕就彈開啦

大家姐 應該自己睇左啦

笑死

英國隊長 MCU本身都未出

點解bonnie 凌凌好似冇野咁

讀唇

金城安幾時識讀唇

死

英國隊長（英語：Captain Britain）是漫威漫畫的超級英雄，本名布萊恩·布拉多克（Brian Braddock），出身莫爾登，在愛丁堡費蒂斯公學上學。後來意外獲梅林賦予力量成為英國隊長，武器是劍和護身符。

唇語都識

貪食蛇

因為個設定已經消失左

有貪食蛇喎

Bonnie 2.0
00 2.0

無貪食蛇咩

有貪色蛇玩

好慘

dr strange spider 手勢

i can do this all day

傻豬，唔睇討論區咪得
使唔使連電話都換埋

大力rip

大力:我屌,叫你唔好話我講

以為今晚睇多次

周圍d人會討論，避無可避

仆街細力

點解細力呢d伙計仲未比人炒

根叔好怕

好撚好笑

細力

大力都咁

2條友

大細力都好仆街

死廢老自作自受
畀4000蚊咪冇事

唔記得今日禮拜一

其實呢集身同感受
個陣刪左fb/ig/連登去避班仆街劇透

大力黑化了

有冇人cap左阿叔句野?

唔知有冇呢個

好似天跌落黎咁

其實fb同ig最多係 「劇透死全家」嘅post

劇透死全家？

直情一樣

好似當時嘅我鏟曬social media

其實好真實，想當日就係上嚟連登睇到IM會死個標題馬上透咗

今日先睇完cm
下星期踩機先睇avg4
劇透免疫

去左拎外賣miss左
頭先朱00唔係去左排隊咩
點解後尾熊家冇得睇

當時連登一堆劇透標題黨

其實唔使透都估到佢死啦
rdj都唔拍

要$4000廢老唔肯比

廢老根話等埋大妹先睇

而家蜘蛛俠透冇人理
好似係

一堆仆街標題劇透

等埋大家姐先睇

度縮根唔肯畀四百蚊一張飛

淫根嫌太貴 想等大妹返香港請全家睇戲

廢老根唔肯俾4000睇，所以冇買到飛

估到同透到始終有啲分別

嫌貴冇買

肯俾個4000就無呢集

做乜今日個廣告好似做咁耐咁

係囉嗰種震撼唔一樣

第一日8點幾個場先多人搶
晏少少，9點幾10點少左好多人買
就算係，第2日都正常番

公水自私睇先

大家都自己偷睇

專登整張poster

偷步睇

真MCL

又會咁岩係4000蚊

咁仆街嘅

Rourourouter

wallpaper劇透

3條仆街仔

DS個1

3個大仆街

賤到

奇怪博士

dr strange 個1

後面哥斯拉2

3條pk

屌好撚仆街

德福戲院

龔燁竟然有今日

cctvb反了反了

三條友有無咁得閒

但係我地想講

佢地3個咁得閒嘅

成班同事好衰

風流四子自己友都玩

3個冗員

二刷囉

一入場全家人都係到

冇人理3e

頂你仲先tree根

Tree根又自私睇

雷公

搶飛

可能大家姐喺橫店都自己睇咗

後面仲有dark phenix 廣告

故人
吹到

後邊x men

影后陳師奶

吹到咁大...

長腳蟹好靚

仆街

熊家精神

妹豬

有冇咁跨張

個樣似689

妹豬好得意

吹得就吹

陳師奶。。。你係咪黎劇透

陳C9 睇 IRON MAN

咁都得

點撚樣

some people

應該係明珠

妹豬講野都好信嘅

Some people move on but not us

陳師奶

屌你not us

but no us

some people move on but not us

今集真係笑撚到仆街

仆你個街 笑到噴飯

食屎陳師奶

好奸，為買飛出術

又中陳師奶計

懵丙笑死

仆街陳c 奶

撕佢張飛
比番錢佢

眼鏡水

水水眼鏡look

佢講英文好得意

偽報仇者真哥斯拉廣告

高小姐

好想打死佢

阿蟹帶眼鏡好正

低唔到頭

長腳眼鏡look好正

聽完都唔記得啦

水水圓眼鏡look好可愛

三姨又鳩up

他好撚正

佢之前冬天戴帽都好正

係

又比水水鬧大學咁教你

都on9，劇透完邊個有心情睇

今集係咪都係8點播？點解咁快就8:25

雷公槌

話時話
唔怕聽
人地先唔搞你

英國隊長

exact7ly 劇情

學術撚極端到又係好恐怖
覺得啲研究係絕對

雷公鎚

甄詠珊幾正

Bucky得返自己一個

賤格

女人

好難捉摸ar

傻仔

心如又話唔介意

針唔吉到肉唔知痛

又話想知奇怪博士

3e都頂唔順

又摑多巴

三姨jm9

變咗dr strange死

假劇透

George好撚慘

George好慘

其實我都係覺得被劇透無咩所謂

三姨

屌呀叔

3e

比自己個妹劇透

成家人都痴線....個個都越爆越多

我睇過劇透之麻

叛徒

David個反應同我一樣

劇透無問題wo 唔影響

我自己入去劇透post

自己睇一次先 等大家姐番嚟再二刷咪得囉

笑左

咪係

包場點解唔帶埋佢地

豹叔

一腳踢開

真係踢落去

哥
打錯左

果然係同事

gay

on your left

左右不分

On your left!!!!!!!

On your left

On your lift

同00唔同bonnie

好多戲入面d金句

3條友咁得閒

劇透戰積

周圍同人劇透 仆街到

呢三條友真係賤到

大小姐出手

成班劇透仆街

安凌好sweet

仆街3人組

垃圾清

大小姐

3個仆街比天收

你地有冇公德心架

睇100次

抵喇

大小姐好波

睇100次！！！！

五十肩

三傻

GEORGE綠色十蚊紙??咁舊市面仲有?

私刑

下個星期

對波

係九灣個大堂拍成集

we are inevitable

過咗咁耐仲買唔到飛咩

We are inevitable

下？
d預告呢

又係你 金城安

個預告個幕呢

I am treegun

I am Treegun姐係淫根你

冇左段野？

痴撚線劇情

個片尾全白

成個白色

i am 癡根

你死開

我而家都未睇

個音樂劇透者聯盟

啪手指

屌笑撚死根叔

做乜9呀 屌

預告個幕呢

上星期個預告d片呢？

留白

阿清有新衫

iam 痴根

呃人

白幕 咩意思？

屌你好似出殯咁 全白既喂

驚畀人告所以唔出cosplay？

點降唔講spider man

學marvel fake trailer?

係尾

彩蛋

阿朗有院線

有喇

彩蛋！

彩蛋？

彩蛋？？？

彩彈

而家先嚟

片尾有彩蛋

好撚cult

片尾

今集係編劇心聲

製作組真係好有心!!!

呢度無謂左d

頂痴線

原來預告講嘅嘢就係呢度

心如個look正到

3E 好正

嘩屌好撚老尷

好勁

嘩 好型

笑到「續」親

水水係Nat!!!!

點解係gamora

3e眼神

00好正！！

3e 00

電視劇彩蛋

竟然係彩蛋

死人豹哥

原來係有嘅

屌你化咁多妝得十幾秒

Post credit scene

其實我都冇睇套戲
唔鍾意睇呢類戲

水水，3e,00 好型

3e好正呀

阿叔個樣好on9

三姨靚過原先個captain marvel

朱00

送水輝幾型

00

凌凌

有啲失望 以為係劇情

Snap finger之後咪白幕囉

仲以為白色係因為3個烈士

Treegun

三姨正到仆街

我都係

好型呀

more please

撚狗

屌

好睇

hulk 係key上去

豹哥

呀叔

好心彩蛋就唔好上個星期用黎做預告啦

我都係
好似等咗成集都未見到佢地變身

大四喜決戰劇透者聯盟

我都冇睇 完全冇興趣

咁都做到一集

好正 跟到咁足

唔怪得導演咋型啦 幾秒彩蛋都畀預告爆晒

我諗住佢地會打滅霸陳師奶

係啦，彩蛋黎

甄詠珊

係咪有侵權

嘉魔娜竟然唔係熊尚善

擺係中間好過

Tvb都唔知抄過幾多套劇啦

求劇透死全家圖

咪係 呃人

啱呀，22 套我一套都冇睇過

H隊長係邊個

無線有冇幫迪士尼賣廣告？

龔葉thor 都幾型

打把仔

我睇曬差不多

有冇呢幕都睇架啦

我係導演同編劇 一定殺左個剪預告條友
諗到咁爆既野 竟然係預告劇透

我係因為佢先睇ja

其實預告剪佢地避劇透嗰度就ok，個彩蛋留返今日先睇會爆好多

咁剪預告法衰過劇透三子

點知係大堂度hea 成集

佢預告剪三子好過啦

你打手

你不如話有冇劇透都睇架啦

唔知點解我對呢類英雄電影冇乜好感，連 Spiderman 都冇睇過

係洗手間搞豹哥

點解，又女權運動者？
個樣方面？

朱Ling好正
今日安凌又派糖

I am inevitable
Someone move on, but not us
On your left

仲有無

襯返熊樹仁一齊變綠？

原來食屎個句都係

基本上杜麗莎都靚過CM

如果上集預告無播彩蛋個段，今日先睇一定會笑到停唔到
真係劇透死全家
（可能個預告咁樣剪都係配合個主題）

閪

情緒問題

我都覺得可能係配合「劇透死全家」先整個咁嘅預告

淫根嗰句: I am Treegun
姐係代表佢自己一個已經去睇咗

無線啲劇集預告係咁岸鳩，播曬重點，基本知道曬下一集劇情

真係想斬死剪預告條友

預告應該冇I am IM呢句

今集最精彩就係彩蛋，正片一言難盡

有時文字劇透我都覺得太多但又忍唔到手唔睇
開心速遞單元劇都好啲，連續劇提早知道晒一個星期劇情其實好鳩

有好有壞啦 可以知自己有無錯過咗某啲劇情

依家啲電影都係，trailer長到呢.......依家連trailer都唔想睇，淨係睇影評好定壞，再入戲院睇好過

sorry，唔小心㩒錯負皮，想正皮嘅。
我頂，最正嗰part個咗預告，本身仲以為今晚會做做吓變身，點知係彩蛋

你就閪⋯⋯

主動睇劇透同道中人 個人喜歡看深度劇/電影
唔睇劇透又點知有冇深度 不喜歡浪費時間
(極端到希望眼看/聽到的都是有深度/學術)

睇完今集:
1. 3E打George 從結果上
始終George有欺騙她 (作假劇透)
動機上 今次係不知被騙都打
不是因為被騙而打
有返啲人性感情緊張著緊嘅嘢

2. 又話安仔唔會陰9屋企人免疫
之前補習社呀嗰啲都免疫
但今次成個熊家變咗SO苦主
買咗下星期戲票

唔睇+1 本人不看因為對英雄主義反感

brie 靚好多囉

叻啦好清高

好正啊好型啊

Sweet jeebus! 攬埋腰

阿蟹

OMG

00好有型

啱啱先睇返
我覺得今集本身劇情已經唔錯
真係彩蛋唔好變預告一定對成集觀感好好多
可惜可惜... 兩team 最好溝通下

00真人都一直默默守護安仔

雖然穿咗橋
但見到居然用彩蛋形式出現都驚喜咗半秒
劇組真係好有心思配合劇情一直嘗試新拍法
想預告吸引人又唔想劇透整個假預告啊嘛
咁就唔驚穿橋又跟足全套

我唔介意劇透
睇完戲好想同身邊人一齊傾劇情就好正常
逼人地唔好post social media或者唔比講就霸道咗啲
真心唔想劇透嘅人摺埋自己主動避開啦
不過好似花生三子專登走埋黎劇透嘅人就真係大仆街黎

Someone move on, but not us 呢句係avg邊個講？

I’m tree gun啪手指笑死

Captain America

派下糖先

BTW 其實琴晚無乜心機睇

係咪諗住甘既預告引多D人睇

Amigo真係好過癮,
想佢多啲戲份

今集好撚正，但冇心機笑

笑撚死 i am treegun

或者負責預告嘅知道好多人未必會睇到有彩蛋果度就熄機/轉台啩

工業同水水勁正

呀叔個樣

佐治

其實佢又未睇套戲又無無恥寶石係手啪咩手指

你又知佢冇自己去睇咗先

報仇者3有啪手指吖嘛

28

開波

倚天都贏

大結局ma

又發雞盲睇唔到title

淪落仁
伍佩儀編劇

做馬

21號出咗好多後生仔

又連返籃球

又9upper

slam punk

Slam Dunk

吹大啲

得啦得啦

拎住走埋得

做乜鳩

拎住咪得
拍乜鬼

一撚定係拍住個波過到河啦屌

Kobe

高比

好耐無做過佢地主線了

出黎比我打

皆大歡喜bgm

鳩比

你出黎比我打

柒到

d膠布

眼鏡都包

阿龔又食

藍球係小朋友嘅玩具

金絲龔

中年

虧你都知

又抽

水水把口好鬼正

高官話60歲係中年

虧

60歲中年

呢個係咪就係平地摔

今集啲人著到好撚熱

安仔又表演

mary靚抽

阿工又食野

班馬線

懶地硬

金城安

好跣 斑馬線 爛撚到

仆喺條街

仆喺條街度

次次一有咩事就話自己係戰地記者

好煩

史lam登

我賽跑冠軍嚟㗎嘛

廢老：我賽跑冠軍黎架

Slam punk

pink

陳師奶又黎

又係妹豬

又食屎

食屎二人組

咁渣嘅

妹豬都勁過佢

根叔咁留意陳師奶

熊樹仁 連屎都肯食， 把口應該勁過美麗同 佢條女

法國係根叔又𥄫妹豬

新副眼鏡冇片

根群

吹到人體力學

妹豬呢排咁多戲份嘅

根哥

d老人家先勁

蛋卷

3分鐘
等小巴

根屎 打錯自膠

熱到仆街著長袖

係咪有紋身

又輸

阿婆: 我都唔係要上去

嗌搶野啦屌

食屎熊樹仁

阿婆

廢到

阿婆都勁過阿叔

原來係鋪妹豬

阿婆都跟得住佢

阿婆仲好氣過佢

牛大力

牛大力即係咩部位

可唔可以唔好又熊樹仁

好虧baby好慘

連阿婆都笑鳩佢

會唔會80幾歲

呢個阿婆幾過癮

又係Rebecca 老公

植物黎

實際18
之前17架

又有Rebecca老公

廣告？

頂你唔駛企起身

咁虧係咪誇左啲

做得陳師奶接班人

70屌你

身體年齡70歲

70歲

又壞左

壞左既人

你個嘢壞咗呀

壞咗嘅人

又抽水

又壞咗嘅人

你個嘢壞咗
壞咗嘅人

又壞左嘅人

rebe老公

屌你仲抽緊

仲講緊壞咗嘅人

壞左嘅人

又壞左的人

又壞咗

許志安

又壞咗嘅人

tvb好大怨氣

未來真係可以夫妻檔#

壞左既人
你個野壞左

安心就嚟比人抽到脫水

又抽，悶喇

發北極光夢

cls

抽到2046

屌吐返出嚟

起身飲可樂更係虧啦

證明賓穎幾乞編劇憎

又壞左既人

一隻雞邊夠

rebe去溝醫生

朝早飲汽水

真係 why not both

仲廢過安仔

漱口之麻

腳

一早就飲可樂....

英俊啲戲好屎

行都唔願行

安仔老左都係咁樣生活

仲懶過我

糯米雞其實好咸

CLS

等15分鐘

分分鐘等得嚟都行到咗喇

好似唱歌咁

衛生防護中心廣告—616

發呆大賽嗰集

愛因斯坦發明凳有轆

可以坐的話 不會站

可以笑的話不會哭

Super body

全民運動日

幾套作品比佢打殘 ，浪費晒台前幕後心機， 憎佢都好正常

要居安思危

醫保廣告

Anita對腳

可以hea的話不會郁

英進啲衫好冬天

根本係個台自我審查
我就覺得唔使重拍

頭皮手臂粗過00

但overall00完勝

摧毁佢body係和平同安逸

咁似香港嘅抗爭史

骨架大唔代表咩

而家個廣告

00骨架係細'

輝輝

中

其實唔難

阿輝fit 都正常

醫生送咩比人？

好富教育意義

自己google啦

政府宣傳廣告？

一個鐘帶氧運動

又係健康教育專題

以為餓到咁

一個星期三次帶氧運動

飲食邊有咁易
自己一個人住就係

係咪衛生署科水拍

毒拎好易

伸利一星期四次

間唔中宣傳下

肯定爛哂

兄弟係做咩運動

實奶野

都好過宣傳澳門啦

p記

減肥

做開GYM
懶得做CARDIO

洗廁所

壯陽藥？

其實操定都岩架啦,香港而家引入大陸d黃綠醫生,第日真係即死好過病

鴨

精精日上

痛無做過愛

佢不嬲喺度洗開

有性交易？

上得磅
最後你都係...

呀叔係咪準備鞭鞭有力

發夢都冇咁易中招

好過大灣區

發發聲

大補藥

叔公個仔金城安要點叫

Rocky

仲唔流鼻血

對住妹豬發洩

陳師奶都唔放過

唔岩體質實出事

對妹豬發洩精力

又嚟

冇增過

紅顏禍水

之後透支

射啲精比妹豬

屌你

又有色魔跟蹤陳師奶

痴撚線

又當人色魔

又嚟啦

扮rocky

我俾色魔睇中咗

色魔

渣到

無睇幾集 馬蹄露係發生咩事

色魔仁

輝輝應承同佢配種

套野係咪興乜古靈精怪既療法都賴落中醫度

邊有偷飲

照住執之麻

頂你埋葬個葬

終於share 咗

老女人

三太

最怕依種人

cls 呀叔咁爆法

唔該後面條友聽到咩

通哂天

仆街了咁大聲 有其他人知

啊叔咁大聲

賣精

成為人地嘅老婆

真係好好朋友

小蓮

下集全世界都知了

大小姐唔係老女人

阿叔終於點醒啦

引渡條例伏筆!?

原來呢集係講輝輝

唔驚後面條友聽到咩

阿叔講得好啱啊

以為
呢個唔係重點

熊樹仁其實講得啱

最重要唔係老女人

阿叔又冇講錯

有骨

但大小姐又幫佢成功爭取個啤酒喎

所以送水輕鬆

阿蟹咁低

打回原形

持之以恆

乘機揸吓

兩杯

已放棄

阿蟹個心口

兩杯涷奶茶

我都咁大食

候蔡因以前都好fit

最怕你挨唔到八十歲

淪落仁

輪椅

坐輪椅

廢老根件藍色衫好似病人

輝輝有白頭髮

好低

其實又岩...
5 60歲先做自己鐘意做既野...

有無人cap 低

但好似冇野睇

下集會唔會一齊返

想偷我雞個陣最fit

已經冇乜興趣知

kc

今集出街著高過膝頭既裙
好少有

想cap食屎陳師奶個句，
我真係紅顏禍水個句

梁茵今集無腳

重睇

頭皮對眼究竟乜事

熊家全部男人都 衰係佢手上

今集咁樣嘅陳師奶比較可愛...

連阿龔同潮生都係

其實阿叔講得好啱

不過有嘢一定講錯

阿叔真係講得好啱
可能真係旁觀者清啦

唔知會唔會阿叔繼續點起兩個嘅矛盾呢
算係為觀眾對呢段情出口氣

輝輝好辛苦

堂叔囉

舅父？

陳師奶好可愛
紅顏禍水

係波比嗰個星期咩，頭先廣告剪咗波比落去嘅

係兩集美麗嗰個禮拜

我記得呢個星期大家都無乜心機睇

其實近排真係無乜心機睇，笑唔出

Apple Music 終於都出咗

iTunes都上咗

阿叔過重

ff自己有咗去做產檢

開始轉粉紅色情侶裝

屌又澳門

又澳門

長駐咗

又佢地

初代咁多戲份

勞麗嫦係咪真係常駐

點解勞麗嫦好似攝青鬼咁

到底比咗幾多錢賣廣告

我都好耐冇去過澳門

三太bb

This is not good 係口頭禪？

我覺得呢個人設好過勞麗嫦

勞麗嫦呢排戲份好多

你on架準時收=唔認真工作

想睇跟著大小姐shut up 佢

羊羊你有野做？

愛因斯坦係咪已經正式加入左

不如馬壯都黎埋

我要準時放工？

icy

其實係咪好唔掂要CCTVB幫手

big big channel 賣廣告?

Icy好正

邊個係吉高由里子？

大灣區

香港d腦細

21年噹

犬灣區

噹

icy親自開蠔

好伏

咁樣幫HR洗底
一向HR係最乞人憎既

HR有新人？

cls 直升機

收賣人心

而家呢段時期見到大灣區更加唔想睇

大灣區
你班賤種咪又繼續睇CCTVB
利申屋企廢老睇先聽到
負皮我吧

人事部咁多人

人事部d 人出過未？

係
知唔知點解hr多八婆做

人事部原來有咁多人

一直以為人事部得2條友

金毛果個幾正

尋寶圖都多人過人事部

人事部忙過其他部門

搭直升機都辛苦

澳門唔係用澳門幣?

可以用埋港幣

今集好工作劇情

肚餓食胃藥??

Helen閪到

未聽過葡幣？

marketing都係得兩條友，但做野嘅得一個

點jack廣告?

好似想返撻helen同john條線
其實john對helen算係咁啦

又係容祖兒

點解呢排會搵麗嫦返黎

534明明出過幾條女

洗唔洗分咁多part

咪即係葡幣
唔好咁無知

真係好想比老細睇下呢集

hr有冇咁好

大龍生為咗自己面子，搞到啲員工咁

Work life balance呀 放咗工就仲做 好chur

helen好主管

不嬲嘅咁 之前都係為面大曬

Helen 姐都係工作狂

其他老細，做唔晒唔好收工
佢就收工先

應該搵集屌柒佢

有蛋捲食咩胃藥

用開港紙

群姐

好想幫襯

又sell

煲湯high dip

伊莎貝拉群

群姐連呢啲都撈埋

搞到我都想幫襯

其實伊沙貝拉群咩都識點解唔調一調去hr 先 再由佢lead 埋班姊妹 輕鬆啦

佢兩個真係

群姐真係萬能

有咩群姐未撈過?

針都唔抆

有冇伊莎貝拉群宣傳單張圖？

群姐咁多秘撈

群姐有幾多瓣生意？

小娟

緊急聯絡人

好撚離地有無人真係會偷走去翻工

鐵面陳

點你老母個滴

鐵re

咁都有鐵re

葉碧嘉咁有義氣

群姐有咩唔識

鐵re線

連登仔

點解唔寫水水呢

Rebecca 有緊急需要

Helen Shum 好陌生

叫尋寶圖班人rotate過黎做下啦
反正都無野做

其實Helen同Rebecca都係工作狂

唔怪得冇反面

如果你對公司有歸屬感就會

我要準時下班

真

我希望我唔會有病咗都要偷走番公司嘅一日

型到

Helen

大龍生好貼地

仆街大龍生
對住大小姐又係仆街